如果要圍魏救趙, 就唔可以只係堵路開花咁簡單

要有攻狗屋/狗宿既準備
開花而家班狗擺明唔理
和你lunch亦都由你塞
要攻敵所必救先至有用

千其唔好 全世界放工入機場

唔知仲有幾多手足

炸油站